一有抑鬱症好似好難好返......

阿媽因為阿爸身體唔好搞到有抑鬱症，我又大壓力，已經一年起崩潰邊緣日日喊同冇乜野之間浮沉，覺得所有野返唔到去未有事之前咁......

我有去見輔導，但始終解決唔到現存問題係冇辦法變好。阿媽阿爸情況唔好，我成個情緒都壞左，好難覺得開心，成日精神都唔振奮，返工冇力扮smart扮有熱誠......用一種好辛苦既狀態繼續做緊人形物，唔知可以點樣令自己好返d......

要有自信

搵樹窿

揾個男朋友

我會係，覺得自己都處理唔好，攞唔到其他精力出黎拍拖......

揾個愛你嘅人攬住自己 已經可以放低好多野

信主吧

唔會好返，佢會陪住你，係你成長路上既朋友

做下運動 又或者試下做多d之前未做過既野刺激下自己

利申 好似有抑鬱 重諗緊辦法搞掂自己

嘗試使用復元模式

搵朋友講下